Tulli kohtu ette Tit Peterson ja kaebas et Jaan Lepp on temma sapad aija teiba otsast ärra warrastanud.
Jaan Lepp tunnistab sedda tõeks. 
Kohhus mõistis et Jaan Lepp sab selle wargusse est 15 hopi witsu.
Peakohtumees Hindrik Lepp [allkiri]
Kohtumees Jürrij Tächt XXX
Kohtumees Peter Palm XXX
